港獨派比加獨派醒好多

正所謂精人出口 笨人出手
加獨派蠢到出手去搞公投，搞到而加可能連自治權都無埋
港獨派就唔同呢，齋出口唔出手

隻手上下係咁chok都話人冇出手？
又一隻五毛

Sorry,咁重要嘅嘢我都可以唔記得

無人讚港獨派
唔係嘛，咁醒都無人讚

因為唔會咁容易自豪同滿足

咁又係，不過適當讚賞可以提升士氣

巴打唔好亂講喎，我讚港獨派醒目咋

自咩豪 佢話無人讚喎

有時唔屌已經叫讚咗

有啲人本身柒開，就算俾人讚緊都會覺得係人地串緊佢